唔係美欺 阿根廷入左8強了

可惜 佢太廢

樓主扮識波真係好柒

唔係美斯4-1啦